Реализовать lock-free очередь используя атомарные
функции встроенные в компилятор или указанные в
стандарте C/C++11 . В качестве memory order
выбрать sequential consistency.

1. Реализовать методы enqueue, dequeue,
   инициализацию и освобождение.

2. Сделать тестовую программу. В ней замерить
   время обращения к lock-free очереди и сравнить
   с обычной очередью, регулируемой mutex-ом и
   spinlock-ком.

(8 баллов)

